邊隻提神飲料有用？red bull or monster ？

有冇巴打可以答到我邊隻好啲？
準備去構思，但尋晚失眠
瞓得兩粒鐘

Monster

短時間Red Bull
長時間Monster

不過最好唔好飲，傷身....

幾時左右開始發作？
持續幾耐左右？

瞓得兩粒鐘，驚一陣個人中途瞓著...
好少飲，一年都未必一次
飲下冇事掛？

好驚巨巴暴斃

個人感覺monster比較有用

屌你
一瞓就電話響/蚊喺附近嘈
瞓唔到，係到5點幾先瞓到

水

monster 幾耐發揮作用
同埋持續幾耐左右？

關我撚事？

香片

有無巴打飲完red bull之後，個後腦好似有野扯住你，之後放鬆
感覺好正，不過宜家感覺無以前咁勁

試過趕deadline 一日冇訓
飲左罐monster + 2支無糖redbull

monster我諗頂盡維持到6個鐘
我通常一罐分2次 隔3、4個鐘飲埋剩低果啲

monster 成日以為佢係汽水 無飲過
無糖redbull 反而掂

韋恩咖啡

其實可唔可以解釋下，咩撚野叫「飲料」！
飲品，香港人就聽得多！
我們香港人不係好識隔壁鄰國契丹那些生番地痞語！

Sor，關鍵字連住
下次會注意

自膠一打

唔係 就 唔係啦 不係好識 on99

雀巢咖啡

90後表示港英時期小學常識科有教飲料呢個term
當年成班小學雞仲係到笑個term似飲尿

其實同咖啡一樣咋嘛 唔會特別傷身
btw覺得兩隻一樣 是但買啦

兩樣都有牛精
想像下比隻牛口爆